點解林鄭次次都可以喺最錯嘅時機做最錯嘅決定？

越嚟越覺得佢係真攬炒之母

證明佢係特登

龍門渣哥杜汶澤加埋都唔夠林鄭黃
最黃手足:林鄭月娥